有個傻仔學人做youtuber教人溝女 但係無人睇;-;

冇錯嗰個就係我
大家近排係唔係因為covid邊度都唔敢去,少左好多機會溝女呢
唔緊要,因為今日有我係度教大家點樣去用一個新嘅平台去溝女
因為covid既關係,Discord上面多左好多交友類型嘅server.
入面有男有女,想要單獨同女仔傾計嘅機會真係要幾多有幾多
但係我相信你地連登仔大部分一開口講野就口疾疾,無話題
今日就等我畀一段例子大家,點去同女仔溝通啦

睇完覺得有用嘅可以like subscribe 同share

唔會禁入去 連負皮都廢是

見到個樣已經唔想睇

溝女都要人教 死撚咗佢算

利申： 頂級PUA

多謝上面嘅支持

負皮又唔留言果d，出嚟對啦

戇撚鳩鳩

負評完Report

鬼王？我係qq龍龍wo～

Push

睇到個封面都已經覺得尷尬😅

開全樣啦 咁嘅樣教人溝女 笑死唔笑死

大家快d入嚟學溝女啦

人醜性騷擾

連登仔覺得條條女都係雞 唔洗溝架你都係快d 搵個份工喇

咁我一定唔係性騷擾緊

洗撚你教

;-;

柒到呢

Me qq dragon

Push;-;

成班毒撚唔敢溝女😡😡😡

已封鎖會員 - 心體一休

Why block qq dragon;-;

Thanks for pushing

唔好浪費網上資源
唔好浪費人生

COVID

又有得笑

學校話唔可以講武肺

用我d招溝到女？

我就簡單啲，直接block埋，睇衫都知毒撚

唔好害人啦
教人溝女 仲要教毒撚溝女
姐係呃人姐 明明係毒撚又要扮
害鳩左d女
一相處就打回原形啦

好on9

Toxic jj dou can be real man;-;

好尷尬

何謂自取其辱

搵食過主啦

樓主知唔知係連登賣廣告嘅後果？
9成人都會慘不忍睹

唔覺得柒架咩？

唔click, 睇樓主個樣勁柒勁毒

頂左上去 就一齊笑下幾on9

躝啦屌你老母

比足面你聽左10秒，樓主把聲都幾撚yaap有啲似低能仔，你不如學下狗公riko之類既招數就算啦，但真係唔好再教人溝女

cls

明假膠借刀啦

把聲成條死乸形咁

on9

wfc

借刀
樓上班人真心到

康山狗公鬼王？

講個笑話：連登仔教人溝女

Report

借刀？

借刀狗

究竟你會死撚左先定係做到pua先

拉

借刀公審毒撚

咁你躝出連登啦
本身仲想正皮下你嘅勇氣
On99

樓主出左黎隻揪未

聽完 似條女溝條仔

得兩個正皮

Gang gang

低級借刀

有人睇就奇

都有d人睇㗎;-;

Hi gays;-;

Hi 高僧

唔講咁多，即刻駁嘴

Hi駁嘴

覺得樓主借刀

最多今晚出段"我唔係借刀"嘅錄音

聽幾秒閂咗 講到1999就好心加字幕 張相又係唔知想點

下次會努力

屌你老母樓主擺明借刀啦, fc-ed
咪熬啊我知你邊個，準備收律師信啦屌你老母

唔係話你咩﹐但你用咩理由去告人

LM 花生 唔吿正契弟

G持

好撚柒 講野一鳩九舊，仲夠膽死教人溝女，條女都知你on99當你兵咁傾計，笑撚死

三個啦 懷疑有個係樓主俾自己

教我溝仔，ok?

四個啦

樓豬你老母有無話你做人唔好咁柒阿？ 叫得COVID就咪撚post連登啦

等收律師信的第二天;-;

co你老母vid咩
負皮再見

負評師

仲等緊律師信